民主牆有撚用咩？！

有老閉監察住，可以用黎秋後算賬既

慢慢變為當權者既統戰工具，共產黨笑緊你班勇武派咋